小學作文一定好多人用過既結尾

突然我從夢中驚醒過來
才發現一切也只是我的夢境而已

紅van如果咁收尾 會唔會無咁爛

至於我呢？已經脫下面具，走到大街上面。

我急不及待好想玩玩了

我懷著依依不捨的心情回家去。

虎驅劇震

曾經考試作文要用「啊！真的鬆了一口氣！」作結尾

我寫週街搵廁所屙尿
最役後啊！真的鬆了一口氣！

利申：認真

我今天真的很開心。

香港教育埋沒左個大作家

依依不捨一定係no.1

有無多啲類似既驚嚇文

我就像年老的狗, 被媽媽趕出門口。從此以後, 我再也不敢惹媽媽生氣了。